有無人會好驚另一半去一啲自己唔係到嘅活動？

例如 唱K 去一大班佢嘅fd嘅聚會之類
唔好講單獨 一大班有男有女都已經內心唔知點解會有啲抵觸 唔知點解硬係覺得好唔安樂
但內心又好肯定唔會發生啲乜 帽啊 比人摸水啊 呢啲
一方面會覺得如果表現到好限制佢 自己就覺得好似唔係咁好 佢亦到好唔鍾意比人限 覺得自己正常社交 我都覺得都係 但一方面就會覺得有啲抵觸 不安 唔舒服
搞到好辛苦 好似人格分裂咁
BTW 全同性就無問題
1999 唔知大家明唔明 想聽下大家意見

輕輕一推

點都有些少

唉 其實我都係好愛佢太緊張佢先會咁
我反而覺得大方無乜野 佢個心只會 哦~比我去 而唔會諗我係會有啲唔舒服 呷醋 但我最後都比妳去係有幾掙扎
同佢講呢啲問題 唔比佢去 就屌9我 唔比佢正常社交 限制佢乜乜乜 又嘈交

都係一個信字
同埋係你嘅就係你
唔係你嘅都無辦法
搵返個有安全感㗎啦

咁諗係好事 但背叛果一刻嘅感覺我不敢想像
BTW一段感情入面總有一個愛得比對方更多
而往往果個都係傷得最深跌得最痛